【圍城一週年 願初心不變】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXXXVII

#StandWithOzil

1

２

Lm

香港咁低生產力?
星期日唔駛返工?

阿迷手足幫我朋友手做份fyp問卷得唔得 麻煩晒 做完有iphone 12抽唔該大家
中文
英文

老婆子幫我pin 上面得唔得 阻你地一個po

唔要iphone要ps5 ok?

抽到拎去賣咪得

推左

雲加

做咗但無留電話

留高官電話算啦

晤該晒咁多位師兄

屌 答咩都唔識會唔會無用

澳洲寄唔寄？

燒

都可以架

要你親身嚟拎 -3-

政治post都有負皮
都話我廠多藍絲

屌，咁抽中我幫手比查博

得

大陸囝 最近還好嗎 女神尚好嗎？

蜜運中 好耐無上嚟了

抽我ok

祝好運

有女

內定我了

可能係 女神 蜜運中 男生不是他

大陸囝有女

今晚77台有兩場直播

諗起我哋4-4紐記
嗰陣同阿迷爺爺嬲左成個禮拜

個陣和一場好大件事 而家隊波失分好似例行公事咁唔意外

李城拎冠果年之後就變中遊了

個時仲細個
訓唔著同老豆睇波
平時佢斯斯文文
4比4個時痴咗線咁屌
第一次聽到佢係咁講粗口
我呆撚咗

山狗癲左果年見到山狗笑我都笑埋一份

Lacazette has scored 51 goals in 136 games for Arsenal in all competitions. #Patience

其實幾勁 今季仲係阿仙奴英超神射手 8場 - (3球)

我廠啲關公災難真係一浪接一浪

汁柒左佢啦

topic

執柒左佢啦

正解

你愛的人不是你的愛人

無錢請pr

請我啦 我識道歉

on9 唔請ga

手足

班高層弱智話唔定同聲同氣呢

睇訓練highlight 拿卡踢mini match都廢到仆街

究竟發生乜嘢事
明明之前幾勁

冇勁過
年年10月到3月都信心危機
4年嚟除咗愛蛇第一年
年年都係咁

好唔活躍，又冇射門意欲

只有愛蛇可以激活拿卡

着幾多號好

10號

愛蛇， 達狗

妹下妺下咁

香港時間11月15日22:30
英格蘭足總女子超級聯賽(FA Women's Super League)
阿仙奴 對 車路士

The FA Player屆時將會提供直播，註冊後即可免費收看
Web:
iOS:
Android:

新po lm

24

高峯已過 但可能從來冇高峯過

愛蛇真係。。
除咗收錢之外我諗唔到點解有人反佢了

愛蛇好波

j開果個lopez左閘
出波幾好 不過睇唔到防守

唔怪得請臭蛇伊狗

割包皮｜包皮過緊龜頭難露有礙性行為 23歲仔難忘傳統手術後勃起勁痛 新技術包皮槍貴幾千可減術後痛楚

包皮寧願比少D錢用傳統手術

屌你老味，扮垃圾龍條友比人炒咗？

高安基全家落地獄啦

從未見過世面的龜頭因太敏感而勃起

唔信23歲未打過飛機

咁就一年

Barcelona 'have expressed an interest in signing Shkodran Mustafi' according to reports in Spain.

80+1m拎去 世梅值得做全球最貴中堅

咁有眼光
Lenglet Umtiti點都好過佢哋啦

發覺leah係鐵腳
場場都正選

一來佢係主力，二來根本冇得揀(Beattie同Schnaderbeck都傷咗)

迷基 因給你出過火

半年約佢會買咩
係都等free sign la

淚狗佢發夢含住我

快，唔洗錢，幫到人就得

一步一生

According to Sport, Barcelona want to add a fourth centre-back to their squad with Mustafi amongst the options being considered.

係唔係會員高拿仙納留言

華美子2.0

On9

近排少人到

大把我fans

無波睇的日子

真
泰狗躝返去後備席幫坦哥打氣

成日哥哥哥哥哥
哥你老味咩

坦哥今季好撚fit

坦哥空門唔入.gif

對歐霸google 隊 willock 都變球皇

Willock係勁
達犬唔用

Later this week, we will discuss in a brief article what we can expect in the next transfer market from Arsenal, based on some information that #Bell_Arsenal about the club's approach in the past transfer window, and we will also reveal the player file that we will cover if desired. Allah.

Bell

Bell神

識波CHING 坦狗

買完都係咁

解圍牙，你老味

傷能埋，屌喇星

咁易點入

點解要入？？

坦狗廢到

坦狗空門都唔入

Saka仔

以為冇人睇

靜撚到

睇完比利時 vs 英格蘭
Saka打得幾好

日日都唔得閒

tierney>坦狗

阿坦進攻咁勁都唔識用，究竟阿達識唔識教進攻架

佢教進攻不嬲都垃圾㗎啦

雖然好想撐佢
但係啲衫真係唔多靚

又真係無乜 Design 既

牙燒開架？

燒
達狗幾時先比機會佢

1月簽唔到攻中嘅話 有冇機會reg返佢

希望會啦
不過我都好想szoboszlai來

達狗唔識用

臭閪達識鬼用咩

我有睇佢踢，佢38分鐘換chilwell傷出
佢其實大部分時間係打LB..所以能夠create most chances睇得出佢真係勁
英格蘭係呢場基本上除左柏豪，傾，Saka係最耀眼果個

有啲掛住坦哥

Ap24

pes 1抽中美斯黑波
btw 最新個拿坡里pool 短手狗都係黑波
同埋阿狗主場龍門開波留意左好耐 聽真啲仲用緊ooooooooooosipina咁

我中兩隻短手狗加隻唔知咩
疤中alba pique pjanic
全部都冇撚用 想要fati

佢ig 啲相同平時差勁遠

日本妹影相p圖p得好勁

Ap24, Aimyon, Lisa, 鬍鬚男， 迷愛繆又贏

ig有時p得太癲啫
依排p少咗了

9:30 Jerry Quy 冇俾人炒

不過而家整左堆人黎同佢輪更扮垃圾龍

黑箱作業 櫻坂46 呢隊辣殺都有份
唔撚睇了

從來都無聽呢啲女團， 有時都唔知佢哋係唱歌定拍寫真

阿士東維拉今季😎：

場均入球2.6，英超第一
場均助攻2.1，英超第一
場均射門14.9，英超第二
場均關鍵傳球12.6，英超第一
場均遠射進球0.6，英超第一

#PL

轉會未

大家都係阿字頭

掛我做乜

佢代表德甲掛住你

就好似我會掛住巴丁一樣

有咩衝突

米亂咁比

其實係咪因為燒撐佢，攪到阿狗更加攪佢

想睇多次你解圍

果球唔係個個做到解圍效果

德甲太易玩了，專心留係度幫達蛇執好後防

佢地係 idol 唔會用歌手既目光睇佢地 is ok

唉
又反拿

反拿就是正義

我轉左會好耐，見到阿狗咁垃圾，以後唔睇阿

傻西先唔反拿

真

呢個吞精癲佬

下場Leeds又比人狂攻

弱智先迷拿

臭sir已經準備好承擔責任

修夫基確診

Saka 叔

圍奶唔註冊蘭斯貝利逼害牙

失遠射最多

坦狗

邊個黎

尋晚行買電話配件舖
比blackpink洗咗腦

好波

尋晚成個腦都係 how do you like that................
原來舊歌黎

阿南

CHICK

當年柏金真係好大面子阿狗all time vs 荷蘭all time greatest

唔係Ajax咩？

係 不過連告魯夫 雲巴士頓都請到 已經算係荷蘭最強陣容啦

過來教我地吧

個龍廢 無計

都同意嘅

Alex麥克菲屌打

Alex溫拿神呢

emi 又唔算好廢， 起碼今季英超喺酋長球場做到clean sheet先, 都唔容易架

對住拿狗羊狗安狗 我阿婆守都唔失啦

咁佢係阿記名叔
請到阿積士名叔有乜出奇

如果係蘭奴維拉應該0失球

告魯夫當年60碎都比面佢落場

屌你老母

佢回家果場悶到抽筋
我諗佢自己都估唔到昔日嘅隊友全部都咁廢

喺維拉佢可以接實個波俾屈堅斯 柏豪 巴克利打反擊
喺阿狗得妹卡 廢老安

估到喇，唔係做乜轉會走

好樣衰

淨係對波都夠玩

巴打要求好高

我寧願要靚女

真呀

Ok

平到

其實後生鬼妹有好多係大波兼靚女
可惜唔噤老

咁你會唔會射快D

有靚女了

who黎

個大波妹幾正

識波

滯留機場6小時 Auba：我們是人質？

【Now Sports】加蓬大軍出征甘比亞時，被逼滯留在機場6小時，射手奧巴美揚便炮轟當地政府，更向非洲足協投訴。
加蓬在周一非國盃外圍賽作客甘比亞，但大軍於周日晚上11時半飛抵當地機場時，因為等待入境批准，被逼滯留。最終，一行人足足等了超過6小時，在接近凌晨6時才可以登上隊巴去酒店。

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）把被困機場的境況上載至Instagram，留言說：「現在已經是凌晨2時31分，我們從11時30分就在這裡，仍然在等待入境，我們下午4時就要比賽，很好！」Auba之後再出post表示，這樣的事情不會打擊他們的比賽信心。

這名阿仙奴隊長非常憤怒，轉場Twitter向非洲足協投訴：「我只想知道為甘比亞扣留我們的護照好幾個小時，把我們關在機場，我們是人質還是甚麼？你要閉上眼睛嗎？真想看看這『電影』的下一集。」

圖片來源 : Instagram圖片

姐係軌個個？

小妹我今日生日 宜家先收工
有冇安撫下我

巴打生日快樂

生日快樂
仲有幾十年野要做 慢慢加油

祝你年年有今日牙

唔知佢撐邊隊 喺好多個po都見佢做痴線嘢
之前美國大選po又貼自己個樣話傷心到喊

巴打生快

抵啦仆街

查子好波

生日快樂

查蛇明明都日日ot 點解要針對手足

生日快樂
我都係好夜先放學

Lisa 又然

lisa今年真係紅到仆街

奧巴要係機場訓地下

無人講milet 成班唔sick野

生快

生日快樂
今晚去邊度call g

生快 24/7咁做

唔識
東京事變就聽過

好似上次係軌post sd 左張精圖話自己睇到軌d 進攻j 到射左

咁痴線

成手精

賣女孩係痴痴地
你睇過佢瘋狂刷牙未
佢之前輸錢輸到食自己啲精然後瘋狂刷牙
波po好多手畜見過佢啲痴線野

我當年有幸親眼見過

駛唔駛咁幼

有睇過 好後悔有睇過

以家仲喺唔喺度？

教畜係咁

郵報 :

阿仙奴對巴甲聖保羅20歲前鋒 Brenner 感興趣，但聖保羅目前還沒有收到正式報價，他們只是進行了初步的接觸，因為球員的歐洲護照明年夏天才能辦好，所以阿仙奴可以等待。

聖保羅擁有 Brenner 100% 的所有權，球員的違約金是5000萬歐元，考慮到 Brenner 擁有意大利護照（和馬丁內利情況相似)，祖雲達斯，AC米蘭和拉素也對這位巴西小將展開追逐。本賽季 Brenner 代表球隊出場27次，收獲17個入球3次助攻。

呢個代拿卡?

生日快樂
巴打

巴丁都咁勁，聖保羅啲人咪仲勁

睇J片好一般🤔

有無backup?想回味

巴丁當年未黎果陣球皇片都好普通

唔知係邊

生日快樂

祝手足加入迷愛下年就會有女

咁樣詛咒

手足佢係資深迷愛

係祝福嚟

咁好快有女

巴丁平
呢件巧貴牙

今日早些時候，正在跟隨加蓬國家隊參加非洲杯預選賽的奧巴美羊在社交媒體上曬出了自己凌晨四點還滯留在機場的照片，從而表達了對非洲足協的不滿。

據悉，由於加蓬全隊球員的護照在岡比亞被扣留長達數小時，從而導致加蓬全隊從頭日晚間11點滯留到第二天早晨6點。

奧巴美羊在社交媒體上抱怨道：“在機場度過了一個多麼'美好'的夜晚，我想知道為什麼岡比亞會把我們的護照扣留還把我們扔在機場這麼長時間，我們是人質嗎 ？”

“儘管這不會讓我們失去比賽的動力，但是非洲足協還是需要為此承擔些責任吧，都2020年了，我希望非洲變得越來越好，而並非是我們今晚所經歷的事。 ”

我搵到了

慎入

Cls

我有聽ar, 幾靚女， 但唔係聽得好慣佢個歐美腔， 同佢個樣唔係好襯。 唔知點解佢啲歌名咁刻意用英文名， 有啲好似怪怪哋， 我覺得佢啲主打歌係幾好聽，who i am, inside you, us .

佢有女la使撚迷愛咩

#Arsenal first Premier League club to commit to UN’s climate action initiative. North Londoners hope to “inspire global communities” to be more sustainable. Arsenal ranked as Premier League’s most sustainable club in 2019 BBC study

無女牙 但都唔會迷愛啦
無錢收點迷愛啊

迷愛是良知

又穿櫃桶底

佢大把大陸妹
使乜迷愛

唔穿點對得住自己

要搵工嗎？

屌那星聽日又返工

迷愛 潛艇瞬間見成就
排在西超領巨頭
因你 緊張細爆的手

兼職5毛？

聽日放假先係新聞吧！

聽日day off
返工既手足加油啦！

屌你老母！

後日off

過埋11月又sem break
尾二既長假期

-4日

星期二都要返工笑死

屌死達狗

好撚型

剩係穿條底褲就出場

禮拜日輸波跟住成個禮拜就會哭波喪搞到冇心機做野
屌達狗老母

加蓬個球員單刀炒飛機

今晚係咪有細爆睇
法國u21

party睇cctv

大陸仔

細路仔先要生日快樂

記錯軌區

唔好再黑鳩啦

非洲國家是中國最好的朋友

同感

行內人睇行內野

edu肥肥了

埃及中武肺

Elneny has tested positive for Covid

屌仆街沙拿惹埋武肺比我地圾神

屌

累人累物

埃神會同伊巴一樣征服武肺

講得好！

沙卡回歸正選了

高橋聖子「啪」上癮！自曝特殊性癖好 坦言：想被XX侵犯

覓腸 今次介紹啲野唔多掂 條女回哂塘

個樣真係麻麻
我不嬲都唔多j得落

琴晚牙羊踢到腳軟咁
呢個星期會唔會都係咁

凌晨兩三點仲係機場
晏晝四點就踢
腳軟都正常

條女整容整上癮， 最新啲相個樣變到不似人形， 好恐怖

埃肺

埃及中武肺 中場組合會唔會派何?

咁多傻西用銀行玩ibond

呢條彈彈波嘅片老是常出現

sh啦
諗住高j

呢波仲正

未J過

me
早g用致富
支銀得102.3

u tsla fatfat la

做乜冇la升咁多
賣淨幾首only

終於真係入s&p

apple幾時升會升

唔等錢洗咪等收息囉

差唔多，冇連登仔講

六日子買咗d咩？

jd9988

鎖住舊錢
費事拎去買9988

買番d先

9988苦豬

tsm

我都買咗dd JD
諗住業績唔差
尋晚

六日兄有冇job接
9988苦主

有冇咁多苦豬個個都支持馬暈

問笑狗 做幾日迷愛pt

唔夠
迷基有冇job接

收軌錢入黎搞事

你幾錢買

TZ近排買咗咩

280

SH

我都唔算慘
我見有啲300樓上走去接貨

應該又就黎無波睇
爆到仆街

最近買都係美股大果d科技股
不過可能短炒下就算，有d驚

輸到仆街

清咗個倉，睇定d再買，可能儲下d零售股

舊經濟要起飛la

以後唔買爛肉，netflix

不過我只買行業ETF

Hertha Berlin's sporting director on Guendouzi:

"We are happy that he is there and that he enriched our game from the start. How the prices will develop by [next summer] then and what Arsenal is planning then, nobody can say today."

Mattéo Guendouzi with a masterclass tonight for France's U21s - intensity of pressing phenomenal in the dying embers of this match, with Les Bleuets playing with 10 men for over 30 mins owing to Colin Dagba's red card.

達狗又走寶啦

佢點會係寶呀

自己紀律有問題

場上又唔係踢得特別好

個陣9成阿狗唔想見到佢
咁快又洗左底

u21 nxxxx都球皇la

u21 都拎黎講

但望番依家個中場真係慘不忍睹， 細爆喺度可能真係幫到手， 當c8無態時可以出細爆。 球員紀律有問題領隊有責任教番好佢， 唔係雪佢或借走佢就算數。 睇下今季細爆去到哈化柏林會唔會都有紀律問題, 佢去到國家隊就好似無乜

等睇細爆玩野唔續約，借到完約一個仙都拎唔返

我係細爆都會咁玩啦
雪我啊啦...

之前就話級數問題
宜家條中場有派對 沙卡 C8都搞成咁
似係教練問題多

唔數埃及 雖然一直都覺得埃及唔夠料

一兩場好波就捧到上天

墓臭牠？

呢到之前一直垃圾比人屌然後一場好波= 勁，真核
之前一直都有表現但一場屎波= 垃圾狗也不屌

bug黎

cancel今季啦

宜家打到中間既得 c8 xhaka 垃 派對 （叔）
再加d 廢既esr willock 杯賽先用
達蛇最後借走細爆 真係玩鳩自己

法國細爆打少個先特別勁

哈化柏林只岀左兩場

杯賽都唔用啦esr
d fans 好有期望個d 佢全部都唔用
巴丁 saliba esr

中左武肺啊

條撚樣中意包拗頸

saliba 個陣唔知丁左幾耐
有邊個諗到係買黎踢u23

阿仙奴林鄭
香港阿迪達

用人唯親
死攬拿安

講真安都算
拿真係。。。
佢比左差唔多一季時間拿
但拿比左d咩佢

拿表現差唔緊要，達狗願意承擔責任

安幾好
全隊唯一破大巴嘅人
回防又勤力

安蛇 邊一場破過大巴
佢同臭屁 宜家都係0突破力

屁上季都叫喺大賽證明過自己
柒頭安喺牙狗淨係對富臨踢得好喎

條友有冇睇波

屁全隊最高g/a今季暫時

應該講緊反話

艾迪巴約幫槍手簽湯馬斯

【Now Sports】前阿仙奴前鋒艾迪巴約勸說湯馬斯加盟槍手，而不是轉會車路士或曼聯。
艾迪巴約鼓勵防中湯馬斯（Thomas Partey）由馬德里體育會轉會阿仙奴，而不是今季有歐聯賽事的車路士或曼聯。艾迪巴約表示，湯馬斯前往阿仙奴將會加盟一個「大家庭」，又指「往北倫敦會是他發展的好機會」。

艾迪巴約說：「我建議他去阿仙奴，因為我曾有機會在那裡踢波，我認為這對他的發展有好處。阿仙奴不僅僅是一家球會，它是一個家庭，我對他在英超的表現印象深刻。」

不只艾迪巴約對湯馬斯讚不絕口，連名宿美臣亦指後者是槍手今季的重要新兵：「他對阿仙奴有很大影響。我意思是，這是個重大的增援。當你談論夏天的轉會時，他一定是頭號球員。我不敢相信阿仙奴會得到他。」

圖片來源 : ©AFP

安能力足夠應付英冠對手

條撚樣可以打得返上季喺車打曼城嗰場咁就好了

Manchester United and Arsenal remain keen on signing 23-year-old France forward Ousmane Dembele, who has 18 months left on his contract at Barcelona.

全部都不清楚

對獌條豆腐防線全隊都係得佢有啲威脅
其他個個都淨係回傳

當細爆愛狗都可以反到底上神檯 真係無野好講

國際賽期冇波睇 實有機會反底

但我睇死牙達加隊波應付唔到 LEEDS

冇睇對獌

好難講列斯

咁都叫係佢破？獌狗果架叫大巴？

咪係囉
架爛巴士都係得佢有威脅

leeds 雖然呢排好似 dup dup 地咁
但抖完兩星期可能又可以精力充沛瘋狂迫搶 感覺阿狗應付唔到佢哋嗰種打法

係咪我同你對有威脅呢個字既定義唔同

不如你講吓你個觀點啦
同你觀點唔同又屌
又單打狗又冇睇波
又唔講自己點睇
同你講嘢好冇營養

BLOCK垃圾喇, BLOCK左好耐

三人成虎

你25到

用詞精準

見佢成日屌人但係又無point
係表達能力有障礙定點
有唔同睇法咪講囉
喺度陰啲陰啲屌
又唔講自己點睇
立於不敗之地
上討論區又唔俾人討論
自己又唔討論
見人哋講嘅嘢唔啱聽又屌

對維拉個個都已經一仆一碌咁
再比leeds chur 一 chur 應該變哂人乾

阿狗高層搞咁撚多柒野出黎
細爆係咪真係"紀律"問題我依加真係半信半疑

教佢去完阿狗，再轉去鏝剷草

可唔可以早場呀屌 又12半

衰過3點幾3半直接唔睇輸波無咁嬲
12半睇完兩點幾谷住谷住上黎屌鬼訓唔著仲衰

第二朝又要返工

仲有無得抽

有牙 唔該ching

我覺得列斯聯搏老命迫搶反而有得偷下雞
達式搓波即係等對面出錯 一對一好易有位
但都要佢地肯走個位出黎

仲要作客 一定西波

賣林狗愛將

簽到Eriksen 就好

如果成事，要幫edu含

咪屌女lo

已經想像到嗰晚達式搓波喺後場俾列斯偷到波輸反擊， 之後落後一球達式搓波搓到完場輸少當贏， 達狗再次承擔責任

朗奴高文: 巴塞急需要簽下一名9號射手

有冇手足幫拿狗寄CV

仲有幾多成功力
佢好似意甲都唔係好踢得掂

Send段球王片比朗奴高文

你估個個好似 toda咁有女咩

《羅馬體育報》獨家 :

阿仙奴已向國際米蘭提議用沙加交換艾歷臣。 迪馬濟奧團隊稱如果國米決定在冬窗出售艾歷臣，會有很多英超俱樂部對其感興趣，艾歷臣本人在國米踢的很不開心。

預計到好似mk踢一兩場好波之後收皮， 但佢踢熱刺wor之前， 真係肯過黎？

佢話過意甲想拎杯，依家阿狗比到咩佢？
一陣又過黎鳩hea

大力神 施保斯禮

鳩hea完之後借佢去羅馬重新， 跟住最後一年約free俾羅馬

又串我地真毒聯盟 dllm

屌你啦 賣阿狗真隊長

留埃 都唔要渣卡

得你無

盲反？

上季冇咗佢隊波唔識贏波

大力神

國米要沙哥做咩

圾

希望開波偷到雞先啦

瑞士真核格列沙卡
阿狗呢幾場冇出佢即刻閪波

又時真係想block咗你

打意甲一定屈到癲

一早要扑

佔中

Why🥺

影衰阿狗

g持

德甲 意甲 對抗性無咁高
佢可以推上一格打哂成隊中場分波
佢踢國國隊就係咁 基本上防守交返比後面搞
佢踢瑞士場場幾個key passes 係咁屈長傳分兩邊

9c9

派路

用大力神交換制唔制

又逼害窮毒單身巴打

而家Xhaka市價應該高過大力神
國米俾錢+大力神換xhaka 就差唔多

近十年蝕錢三寶拿沙梅= ="

想睇大力臣鏟草

fa cup

無隻死人青蛙

先第二年 仲有可能性既

簽到大力神唔反達

I miss watching Mesut Özil and Aaron Ramsey's telepathic link-up play at Arsenal so, so much.

Together, they have 109 goals and 142 assists from midfield FOR ARSENAL.

And we haven't replaced either.....

對大力神無期待寧願留錢買szoxxxxxx

戴定頭盔啦

用沙卡換我會反
中場唔夠人用仲咁搞

Arsenal linked with Christian Eriksen in shock swap transfer for ex-Tottenham rival that would see Xhaka join Inter (Corriere dello Sport)
免為其難要

兩樣野無衝突

依家搞掂最差個part先

小朋友先需要選擇

全都要

Szoboslai踢左翼 大力神cam

艾度亞迪好勁
係咪真係買佢頂拿

我廠只買水貨

由於艾歷臣在國際米蘭得不到主帥干地的認可，正尋求解決方案，其中一個經理人提出沙加和艾歷臣互換，干地認為沙加比艾歷臣更適合陣容，沙加由於湯馬斯的到來 也難以得到穩定主力。 這個提議很快得到雙方俱樂部的認可。

法國隊主教練迪甘斯敦促槍手舊將基奧特盡快解決他缺少比賽時間的問題。

“豬腦知道這一點——他今天的處境不會永遠拖下去。在3月之前，他將不得不改變現狀，我從不給建議，我只給出意見。最後，這將由球員決定。他曾經遇到過一些很難處理的情況。

現在這種情況對他不好。這種情況保持不變還是會有所改善？這取決於他。他知道我想什麼，我不會忘記他所做的一切，他仍然能做的一些事情。”

此前新聞報導， 韋斯咸想在1月冬窗求購豬腦，車路士的心裡價位是700萬鎊。

韋利安談巴塞羅那：

“在過去的幾個賽季裡，有很多人都在談論巴塞羅那，但我不會因為他們是巴塞就去那裡。阿仙奴是唯一一間向我展示了符合我野心的計劃的俱樂部，他們是世界上最大的俱樂部之一。”

輪換又得 大把玩法

佢拎passport既野心計劃

薩爾斯堡紅牛主帥馬希透露 Szoboslai 很有可能會在1月冬窗離開俱樂部......

“像 Szoboslai 這樣的球員，今年冬天肯定會有很多追求者。

他是一個不可思議的天才，我想說，當你執教年輕球員時，你必須愛護他們，接受他們可能會離開的事實，他們有更好的機會展示自己，展示自己是多麼的優秀。

如果你只擔心球員離開可能影響你的成功，那麼你就不可能真正有效地指導年輕球員。

所以對於像 Szoboslai 這樣的球員，我想讓他向全世界的人展示他有多優秀。

讓我們看看會發生什麼，但如果他最終冬窗留隊，我會很驚訝。”

驚達蛇唔sick教佢

唔係達狗咩
仲蛇

主攻打陣地破密集又得 防反做柱躉做波比隊友插上反擊又得 700萬抵到喊

34碎

屌丫 我地賣過去轟8M
佢可以賣到7M比人

呢張有d似 no.1 fans

好靚仔

有功課交就得啦 佢近兩季啲入波效率屌打29歲嘅拿狗

佢種打法應該34歲仲可以玩多一兩年

踢慣英超唔洗適應已經係advantage

中場得返我 埃及 施巴 同 鐵人沙卡
仲話換佢走
輪換一次都唔夠人

懷念愛蛇波

仲有傳說中雷斯同66.67踢防中

有洛克人

買咗返黎達狗識唔識用先

仲有牙叔

唔好再全隊都黑鳩

國米why dont交換我地醉強攻中

@迷基
點睇七澤不務正業
為咗畫漫畫停出片一個月

係咪身體有事咋

rockman?

Guendouzi's former manager at Lorient Landreau: "He annoyed me terribly, he is very complicated to manage. He sometimes has some behaviours within a group that are very, very hard."
[Canal +]

簽安嗰時都係咁諗

專買軌啲間碟

關刀勁撚過埃及仔

佢唔係話喉嚨要檢查咩

但畫漫畫邊度講ga？？

今日丁咗邊套啊

介紹下

未J 你有冇好介紹

依下真係幾勁wor， 但激嬲左方丈注定無運行， 愛蛇用到佢值60m， 達狗雪到佢10m都無人想要

我都唔記得邊到睇到

諗到絕世好橋
唔洗再用廢拿打9號
達狗想知請pm

渣蛇

相澤新片睇咗未

未

頭先全民造星條女幾正

冇想像中咁好丁

有人買先60m
無人買話知你標100m 咩

20201117 2300 仲有人吹奏緊細爆
講真 你踢過一隊 去返u21 唔係屈人機既話
如果係我我撞頭死撚左去算

屌那星愛蛇眼光勁撚到

有冇種子

Javdb

達狗用人唯親

得罪佢嘅就發配邊疆
踢細爆去哈化柏林

雪燒
唔俾機會Nelson 韋洛 Saliba Esr 巴丁
死攬拿卡

買返黎一齊企禁區頂搓足全場

自己半場？而家達狗喺對面半場連波都猜唔撚到

柏金的22歲兒子 Mitchel 在阿仙奴預備隊試訓失敗…

今個月依套係比較一般

阿迪達接受官網採訪時，坦承阿仙奴目前的表現距離他所期待的還有很大的差距。

Emery Back

ideadpocket新人藤井いよな都唔錯
可以留意下

阿仙奴球員最新 Transfermarkt 身價 (單位-英鎊)：

湯馬斯：4500萬
奧巴美羊：4500萬
拿卡錫迪：3780萬
沙卡：3600萬
尼古拉斯比比：3600萬
塞巴路斯：2880萬
提爾尼：2880萬
比爾連：2880萬
蘭奴：2880萬
沙加：2520萬
加比爾：2520萬
馬丁內利：2250萬
薩利巴：2025萬
尼基迪亞 : 1800萬

拿仲有三千萬

賣去意假 可以踢返生la

求下愛蛇回家救下隊波

Tier 0 牙bell

印象中沙派係咪冇同場過
除咗李城嗰場沙打LCB

Arsenal must resolve William Saliba situation in January to ensure defender gets ‘transition year’

唔知追邊個呢

希望係 Szoboslai

xhaka 換大力神好似幾好J

好多人爭住比RC
佢一定揀隊有正選踢嘅

以為派對係高級版既拖
可以比沙卡推前一格派牌
點知退左一格變LCB

明明之前達蛇比佢踢中場沙卡係核心
依加兩場英超唔出佢 歐霸放佢去LCB
睇過佢係瑞士幾場佢踢前一格勁能到仆街

Emery back

心鳩酸 沙卡換大力神都有人J

條撚屌之前要走就hea足全季 成季2G2A
去左意甲咁耐先1G 2A 根本回撚哂塘
重要之前熱狗 見到都唔開胃
陣間黎到又行行企企鳩hea等轉會

之前爺爺 愛狗拎住咁既人腳咪一樣攻到好入肉
達蛇套戰術自己係到縮縮縮 攻唔到就懶無creative players
有個唯一穩定到軍心 提昇到士氣既真隊長就整走佢

達蛇 EDU

signing of next season
Sxxxxxxx
艾度亞迪
Alaba
Soler

原來收嗲
阿狗唔收
咁廢既咩

?

米曹= 收嗲

迷基講野咁好笑 得唔得架

笑到啲腸都跌晒出嚟

阿仙奴拒簽伯金囝囝

【Now Sports】名宿伯金的兒子在阿仙奴試腳後，未能獲得一份合約。
伯金（Dennis Bergkamp）的22歲兒子米曹伯金（Mitchel Bergkamp）在10月的時候，獲阿仙奴邀請於由伯金前隊友保特執教的U23梯隊跟操。

不過，米曹經過1星期的試腳後，未能跟隨父親的步伐，不獲阿仙奴青睞。這名22歲中場在今年夏天被荷乙阿爾梅勒放走後，一直未有班落。

米曹在倫敦出生，於14年前離開英國，但內心一直與阿仙奴相連著，「爸爸也曾效力國際米蘭、阿積士，但阿仙奴對我來說才是家。」

伯金在1995至2006年效力阿仙奴，踢了423場，贏得3次英超、4次英足盃。51歲的伯金在2006年出戰阿積士紀念賽時，米曹也有披甲。

圖片來源 : Instagram圖片

好廢
有父幹都R唔到撈╮(╯_╰)╭

德國輸到4-0
1射0中龍

卻奧斯

條友唔係踢皇馬邊有冠軍拎 搵XHAKA踢都踢到啦

之前爺爺 愛狗拎住咁既人腳咪一樣攻到好入肉
達蛇套戰術自己係到縮縮縮 攻唔到就懶無creative players
有個唯一穩定到軍心 提昇到士氣既真隊長就整走佢

Nxxxxxxx國際賽又入波 仲要差啲中三元
牙達已經唔用羊打正前
場場都係用拿做正選

我真係屌你老味

Soler = 新卡叔

全名 收嗲la伯金

睇唔過眼高層

u21

愛狗 汪汪汪

下場準備用冰島龍了

勁過拿啦

迷冰

u21打得差：咁廢， 垃圾
u21踢得好:

22歲仲踢荷乙隊既b隊
即係踢荷丁仲要冇乜正選

證明呢條友只有u21實力
入咁多波都無招過佢入一隊都知咩事拉

唔係佢老豆 連試腳機會都唔會有

感覺似陳寶珠個仔經經做裙腳仔， 有料就唔洗靠老豆r關係la

根本睇唔過眼先正常

你話大把勁人用就話唔用佢JE
依家隊波踢到咁,
奧巴幾神都無用LA
成隊搵條友傳個波都想死咁

一隊攻擊線爆哂位啦 修夫基要趕啲人走先輪到佢

唔踢走拿 佢點會有得踢一隊

又未必既 俾時間佢吧

根本應該係羊出聲
最大粒 仲要可以話自己好難入波

一陣雪埋佢就唔洗踢

支持用nelson nkxxxx pepe 三箭頭仲好

雪la, 橫掂都續左約

賣晒拿羊比 拎返70M 買晒落去辛麥斯敏仲好

如果leno 有份踢
又俾你班友踩到地底泥

好彩鼻屎佬無黎
拎住呢班人都輸6粒

睇死達蛇下場聯賽照出安

呢啲愚蠢行為值得受罰啦

橫掂佢老鼠場場個樣都好似打左十次飛機咁

Highbury with The Emirates under construction.

以為上年杯賽打強隊就少機會掂波JE
依家直頭無波到,
場場都左右 亂放佢,
中間永遠擺個NKXXXX
你係射手隨時頹過佢

成班球員只係IG STORY 祝OZIL 生日快樂
真係唔識反抗
明明最大牙力係佢

安同伊狗係老死， 呢啲好小事唔影響佢下場正選上陣，反而達蛇叫Pepe 喺比賽90分鐘保持專注， 我留意到佢有幾秒唔係好集中分左心， 達唔到達蛇要求，下場應該都係要繼續做住安後備先

雪埋leno啦屌你老母臭閪高安基

其實真係好撚戇鳩， 你阿仙奴點解用50幾m喺多仔買佢番黎， 係因為佢多仔踢正前表現好入好多波先吸引到阿記買佢， 如果多仔無改造羊， 一路都俾佢踢邊， 阿記仲會唔會用到50幾m買佢番黎踢翼ar, 我無乜睇多仔啲波， 以我所知羊喺多仔踢邊好普通， 係利雲走左改踢前先爆發。 以前羊不嬲都係成日miss chance但入球數量有保證， 而家搞到佢一場連chance都唔多個， 零射門仲點入波

而家英國係唔俾出境（除咗某啲特殊情況）
佢冇理由唔使罰錢同隔離14日

抽中法迪
不過無導師升佢
之前隻foden都唔夠導師升
兩隻高潛都得個擺

唔關位置事啦成隊淨係識鳩斬，進攻又冇form，佢自己又回塘，C朗唔打中鋒都入到波啦

臭閪達

當年山狗都係左邊，佢都入到好多波，根本羊自己爆破能力就唔夠班，得把握力強，冇人餵就冇用

賣拿羊比去卡素買頓哥辛麥斯敏好過

唔同打法牙
山狗真係扭到人自己cut到入去
而家牙羊都咪話扭入去
波都比唔到佢點起腳

我知 我意思係我地需要山多過羊

講爆破巴丁,saka, Nelson同好過羊， 羊個賣點都唔係爆破

所以咪覺得擺錯位lor, 我知依家啲波流動性好強， 落到場啲位可以調來調去， 但可唔可以羊係8成時間正前， 2成喺邊， 有時見到羊喺邊路拎住個波想用自己好麻麻既技術嘗試爆過人就忟， 呢啲工作隊入面好多人都做得好過羊， 唔洗羊自己去做

如果

山羊禾
燒
卡高
夢梅高比

三冠都得了

G6搭K6應該仲屈

冇啦 講爆破羊已經唔係好 但亦都冇人好過佢

細梅屌打K6啦

邊個嚟

買頓哥算

近排唔係有咩特殊大師咩

紐卡之神

仲以為邊個

大家分享下自己最愛阿仙奴近十年陣容

耶
賓 丹 寶
細 唐
安 高 包 列
維

Ben x11

用羊就係要埋門果下
但係佢既位置離龍門愈來愈遠
係依隊垃圾波入面,得番羊有D睇頭, 依家根本玩9自己

party啦 條友全能到仆街

有咩問題，起碼唔洗失波先

唔出仲好la對leeds跑撚死佢

升哂隻美欺牙朗vvd
都唔夠用

耶
雲 藍 米
埃 卡
坦 梅 梅 叔
廢

識波Ching

朴
2禾 丹蘇 賓
埃 洛
坦 梅 6667 叔
冰

25基琴日入2粒，要唔要1月買返踢走拿卡？

艾度亞迪啦
先21歲

朴

近10年最強9號

否認唔到

我將所有比晒啲阿仙奴卡

Welcome to Arsenal

仲記得Fifa14 career mood rating 69

幾靚仔

乜水

國際賽期間，阿仙奴大部份球員都已返回國家隊效力，阿迪達在操練時徵召了多位U23球員，包括瑞典前鋒慕拿(Nikolaj Moller)、迪斯爾(Jonathan Dinzeyi)、艾堅路拿(Tim Akinola)等等，不過最受球迷期待的必屬17歲中場沙贊(Catalin Cirjan)。這位羅馬尼亞新星延續上星期在英錦標賽(EFL Trophy)的光芒演出，在一隊練習中有突出表現，相信阿迪達已心中有數。

【祟拜亨利的新赫傑】
上星期阿仙奴在英錦標賽作客英甲的基寧咸(Gillingham)，球迷注意力都放在久休復出的張伯斯、一隊新星沙列巴及路維身上，然而賽事的主角卻是穿上68號球衣的沙贊，他在早段把握對手後防失誤近門射入，最終踢成1:1進入互射12碼(賽制為打和射12碼，勝方可多1分)。沙贊主射決定性一輪時，以乖巧的「Panenka」射入致勝球，這位17歲小子實在是藝高人膽大。

在U23多踢右翼或右中場的沙贊，雖然以右腳為主，但左腳同樣相當純熟，來自羅馬尼亞的攻擊型中場，傳媒難免會將他拿去與名將赫傑(Gheorghe Hagi)相比，不過沙贊坦言自己從小就是亨利球迷。只是「賣口乖」的說話？沙贊父親就曾公開兒子4歲時踢足球的影片，當時沙贊所穿的就是印上HENRY的阿仙奴14號球衣。

【2年計劃躋身阿仙奴一隊】
沙贊在2018年簽約阿仙奴前，效力羅馬尼亞第3級別球會Viitorul Domnesti，不過他13歲已在丙組聯賽上陣，長期與比他大幾年的球員較量。他曾經到國際米蘭試訓，但當時15歲的沙贊已決定加盟觀察他長達2年半的阿仙奴，並且搶先宣布：「待我滿16歲就會與阿仙奴簽約，他們已寄給我機票，並且計劃在2年內讓我躋身一隊。」

一如所料，沙贊剛滿16歲(2002年12月1日出生)即與阿仙奴簽學徙球員合約，去年17歲生日再簽職業球員合約；上季在U18表現色的他，今季已成為U23主力。自阿迪達上任後，沙贊已多次獲邀與一隊操練，近日更在練習中射入金球再受球迷注目。國際賽期間連日與施巴路斯、韋利安、大衝雷斯等合練，沙贊亦豪言：「我不會夢想獲得勝利，而是用練習來獲得勝利。」

【催谷體能迎接更強挑戰】
17歲技術型球員挑戰英超的最大憂慮，莫過於體能問題，沙贊今個夏天就瘋狂健身催谷體能，7月份一幅「筋肉人」相片就見到其努力成果，經理人薩曼辛(Catalin Sarmasan)亦感嘆：「這瘦弱的小孩已變成野獸了！」薩曼辛是多位羅馬尼亞新星的經理人，2015年曾將達哥米(Vlad Dragomir)帶到阿仙奴青年軍，可惜在2018年已轉投意乙佩魯賈(Perugia)。沙贊既有天賦亦有決心，若果歐霸盃分組賽能夠提前出線，或有機會看到這位天才中場初試啼聲。

邊個黎，我哋原來有個咁既青訓咩？

新卡叔

低過nkxxx

條友除咗杯 有冇出過場

呢個又乜水

一月soler
下年 Sxxxxxxxxxxx

希望真係有料唔係飛機文

訓練入波都拎黎J...

但睇相真係幾大隻

德國頹敗奧燒抽水：重召保定

【Now Sports】德國周二在歐國聯慘負西班牙0:6，前國腳奧斯爾在Twitter呼籲德國重召謝路美保定。
德國周二遭遇89年來最大敗仗，於歐洲國家聯賽分組賽以0:6不敵西班牙。前國腳中場奧斯爾（Mesut Ozil）在Twitter寫道：「是時候重召謝路美保定。」還特意「tag」了德國隊的專頁。

另一位前國腳舒韋恩史迪加更是憤怒地寫道：「你可以輸給西班牙，因對方是一支偉大的球隊，但絕對不能是0:6大敗，德國球隊不能有如此表現！」

奧斯爾和舒韋恩史迪加曾參與2014世界盃4強以7:1擊敗東道主巴西，如今見證球隊慘吞西班牙6蛋，心情難免十分難過。

圖片來源 : Twitter圖片

抵撚佢死， 我依家都仲記得18年德國世界杯出局後， 比亞荷夫條撚樣同德國班仆街將問題賴落奧燒度話埃爾多安事件影響極大， 反而路維就可以甩身到依家都仲教緊， 依家德國國家隊越折墮我就越心涼

仲有唔要梅拿 話以後都唔選

拜仁個傻佬主席

吊
d女做gym著到咁淫蕩既

圖

屌你得個講字

hello moto

上次對鍠入左三球十二碼

c8 已成垃圾

阿狗post 都有不孝子

c8 似係戰術需求
放佢係偏後

好似打翼？
以前打Fifa好似見過

阿仙奴成為了第一家簽署一項聯合國發起的體育產業應對氣候變化的行動的英超球會。

該行動旨在使全球體育界與《巴黎協定》的目標保持一致，為2050年實現氣候平衡的遠大目標提供支援。其他簽署方包括國際足聯、英足總和國際奧委會等。

阿仙奴運營總監斯洛文表示：「阿仙奴致力於在英超聯賽中引領可持續發展，我們很榮幸成為第一個簽署聯合國發起的體育運動氣候行動框架的球會。」

「我們已經與合作夥伴一起在球會內實施了許多環保實踐。我們將繼續利用阿仙奴的力量和影響力來激發我們的全球大家庭，並相互推動實現更加可持續的未來。」

純文字討論

肯定遲啲就會有咩新聞話阿狗去好近地方作客都搭私人飛機，然後又比人笑

爺爺果時比人屌過la

就係記得依單
好似去諾域治

坐10分鐘機去諾域治

Fm見過

又新伊巴 新禾仔

就黎新韋洛克都有

牙狗fb:
We don't know how to tackle Grealish and you've decided that the next opponent to tackle is the Climate? 😳

新辛祖

Buy him la diu

mochin

阿仙奴舊將法明尼（Mathieu Flamini）否認了他將試圖收購阿仙奴的說法，並否認了自己在銀行擁有270億英鎊的傳聞。
廣告

前兵工廠中場法明尼是GF生物化學公司的聯合創始人，該公司是第一家能夠大規模生產乙酰丙酸（一種環保的石油替代品）的公司。近年來，該公司發展迅猛，市值達到數十億英鎊，這促使人們猜測法明尼已成為世界上最富有的足球運動員之一。但法明尼在2018年駁斥了這一說法，接受隊報採訪時說道：「與我看到的消息正相反，我的銀行賬戶上沒有300億歐元。」

開始緊啦，只要唔踢歐洲賽就唔使搭飛機達蛇

打碌撚表示佢銀行帳戶唔只300億歐元

papa , ozil , saliba 仲陪佢哋影相，都幾大方

笑撚到 ozil企得後到 好撚柒呀 呀記

好似係入皇馬3球12碼個條友

終於收到爺爺本書
不過畀佢整皺咗封面

c8同Mari真係好似樣

屌你老母燒後撚到

地位金字塔？

抵你俾維拉炒3球

有無ching睇咗岬日文字新片

Saka仲後

拿狗第一排

留言有敏感內容警告 一禁入去奧燒黎

人地屌打你丫

拿卡企咁前做乜撚？

制裁名單嚟

薩爾斯堡紅牛教練 Marsch 承認 Szoboslai 極有可能在冬窗轉會離開，他稱自己為這位年輕中場即將登上更大的舞台感到高興。

其實會唔會兩邊已經傾好 一月就會即刻過黎?

同基佬一樣咁25

買本書番黎就係為左俾中指爺爺

我想要Marsch多啲， 可唔可以冬窗同Szoboslai一齊過黎

足球倫敦 :

阿仙奴已經準備在一月份從柏林哈化簽下18歲突尼西亞國腳中衛 Omar Rekik。

2021球迷陣
Saka 羊（艾度亞迪） 比比
Sxxxx soler
Party
坦 包 66.67 比狗
冰

原來已經係國腳

呢件本身簽咗
好似搞唔切文件先簽唔到
借細爆條件嚟

師兄手指幾正

食屎狗嚟

阿狗u23都有個 Daniel Ballard 係北愛爾蘭國腳
但係從來冇上過一隊
而家借咗去黑池

咁遲先到已經唔想睇

依個唔係不嬲都簽左嫁咩？

The Bosnian Football Federation have confirmed that Arsenal’s Sead Kolasinac has tested positive for coronavirus. Mohamed Elneny also tested positive on international duty.

依件垃圾就無所謂啦

又簽中堅， 會唔會太多

u23唔駛踢咩……

坦

有新大梅+Saliba

踢乜春國際賽 踢一踢多幾十個武肺球員

坦要隔離咁酋長球場既保安點算

意媒 FcInterNews :

阿迪達首選目標是 Aouar，但被里昂拒絕後，阿仙奴現在果斷地把目光轉向了 Szoboszlai。艾歷臣是阿迪達進攻中場位置的第三選擇，但由於國際米蘭對沙加不感興趣，所以他們不會同意艾歷臣和沙加的互換方案。

幾好
場上少一個炸彈

真係好無謂 落場同練波咪又係攬埋一舊

原來細爆有球單刀横傳助攻

唔怪得有清 認錯

頂你個肺

mari憑咩企到咁前

英超踢左一場正選， 一場正選傷出走場就企咁前， 都唔知乜野準則

正手

會然 高拿仙納（確診）

幫達子含完黎

c8唔系剷光頭咩
貢勁兩日生番哂啲頭髮

應該一早拍好
宜家先出

可能影咗好耐 你見埃及坦中咗武肺都有份影

Fabrizio Romano 報導，阿仙奴有意RB 薩爾斯堡中場Dominik Szoboszlai。

消息指，阿仙奴已經視察該球員表現一年，阿仙奴將面對數間球會競爭，目前雙方未有達成任何協議。

然而Fabrizio指，里昂中場艾奧亞仍是阿仙奴首要轉會目標，阿迪達積極為球隊中場帶來創造性。

BBC sports :

英超本賽季剩餘比賽將恢復每場5個換人名額。

飲水break回歸未

有埋達子就強勢回歸了

阿迪達積極為球隊中場帶來創造性

已經唔想要aouar啦

Fabrizio Romano ：

阿仙奴有意在一月份簽下土超卡森柏沙體育22歲尼日利亞前鋒 Atto Abbas。槍手已經近距離觀察他數月。

依個真

梅開二度

EFL係指英冠去到英乙喎

屌 簽左靚仔少少既得唔得

咩人嚟
係transfermarkt都搵唔到

蟲泰
張相笑撚死me

好唔好睇？？？

英乜撚野超呀
知唔知咩係EFL clubs

係車仔都無得踢，回家吧

天空體育 :

阿仙奴17歲的門將 Ovie Ejeheri 有資格代表英格蘭、尼日利亞和烏干達出戰，目前三方都在爭奪他。

英足總不希望失去這名前途無量的17歲門將，已經邀請他參加12月的同齡組門將訓練營。

呢d樣先有done deal既潛質

最尾果張放咗個營多上去咁

呢件個樣似47歲

blm牙
尊重拉

回蒙彼利埃吧

我上次見到個屎忽勁大

踢親國家隊都勁到

ozil 細梅企後排pepe 80m身價都係後排

坦狗中冇肺

你老母做尖個陣淫d

呢條友個feel好似啲mk飛仔

隔咗六個鐘都冇圖純文字討論

迷愛係咁辣殺

達勁迫害燒

真，迷雲確係好啲，你經常有圖

佢個啲圖咁樣衰

爺爺回家教翻迖未

最近嗰單殺妻案
個教授真係慘
咁就成世玩完

佢都係迷愛

佢老母就咪愛

打錯 你老母就迷愛

阿狗ig戴口罩影做乜鳩

傷風敗德仲圖乜撚
教壞小朋友

係
迷愛list有佢

咪分化啦 u av色情圖9

OZil冇晒表情

澳洲都係。

沈默的大多數都係迷愛

澳洲叫雞幾錢？

邊間！

迷愛班咸家橙唔4都無用

吊你老味
仲諗住同你講邊間

係咪247

上環放工時段247勁能多ol

坦狗中左

唔是啦
下晝應該學生妹

你邊個環頭先
中上環班女勁少布
妹妹仔保守好多

均狗未中廢炎都咁撚勁 中埋又變強了

下次再解圍應該執唔番個波

Toy maker @Hasbro has entered into a new ‘short-term’ partnerships with Premier League sides #Arsenal and #Chelsea as it launches a new product for its brand NERF. Ahead of the release of the NERF Ultra One Blaster, the brand will embark on a ‘media first’ collaboration

埃仔擺明比沙拿惹到

下場要出何妖

呢個咁

個樣0分

點解唔試下沙派

會員要改名了
高拿仙納（中武肺）

條眉
唇膏
化埋哂d大陸人妝

今晚冇人

冇波睇

Arteta - How empty stadiums affect the players

It has been eight long months since fans were in football stadiums in England.

The coronavirus pandemic has affected almost every walk of life, but how has the absence of the supporters impacted on our players?

"It is definitely affecting the players," Mikel Arteta says. "Now, for example with the lockdown: you win at Old Trafford, you feel excited, your adrenaline is really high, you go home and you want to celebrate, you want to do something, but you just go home, by yourself - some of the players live by themselves - and you go home, sit on the sofa, and that's it.

"To find that purpose and say, 'Okay, I work so hard for this moment, I want to enjoy it, I want to have people around me' but you have nothing, so it is a completely different life.

"In our case, when you try to build a new project you need to engage the fans with the team. They have to see live what the team is transmitting. It is completely different on the TV, you are not able to do that.

"Without creating that chemistry between players and fans, for them to believe, for them to see live what we are trying to do, it is complicated. We need that. The players have to feel, 'Wow, these guys are really behind us, they are really pushing, they are liking what we are trying to do... I feel more motivated, more engaged, I want to participate' - and we are lacking that."

Arteta - Building a bond is like a puzzle

Step by step, Mikel Arteta is seeking to put the foundations in place to achieve long-term success at our club.

He acknowledges that there will be setbacks along the way such as the defeat to Aston Villa last time out, but insists this process will pay off if it is handled delicately.

"You cannot build something new [quickly], when something has been damaged and hurt badly, that you can see a big split between even our own fans and the team," he said. "When you were in that stadium 10 months ago, I was shocked.

"You have to rebuild that [bond]. In order to do that you have to build some foundations, and afterwards start a process. You have to prioritise that process at the start, and where you are going to get to.

"To do that you need some pieces that have to fill in there, and you have to start to create a puzzle and try to manage it because there will be bad moments and you don't want to break it.

"All the time you have to be very alert because it takes very little to break what you are building."

唉屌那聲都唔知邊個惹我

埃及變咗新契仔

我跟伊巴學野，戰勝肺炎會更強

估都估唔到佢會再有出頭天

有平有貴喎，邊到叫，咩質素，咩國籍先

佢應該幾場好波又收皮ga la

對強隊先好出佢

淨係要佢好似高基連咁專心防守好了

佢好似整咗容咁 但都幾出色

Arsenal have made contact with Dominik Szoboszlai over a possible move to the Emirates [@TheAFCBeII].

Saka正選

BELL!!!!

T0 Bell神

拖仔都中左武肺😭

saka 好大隻

今次又中架話全阿狗post轉信回教

Saka搞到對方紅牌

相信Bell

兩張黃都係佢令同一個人拎

Saka -> Sancho -> Foden入
AMN都準備出來

好能25

做得好！

樓主pin this

笑死

259

我不嬲反

弱智先反雲

最撚憎反雲狗
雲加

弱智先迷雲

坦哥中武肺

所以支那真係累人累物
搞到冚球鏟

屌你今日都星期四saka仲要踢足90分鐘
唔洗返黎踢阿狗啦

屌你老母國際賽
屌你老母支那肺炎

12負評 得我正評

成班球星都唔出聲
真係痴線

正皮左

我愛雲加

愛佢愛到用中指

真 有chilwell又唔用

因愛成恨啦

同NBA班撚樣冇分別

梅

迷雲嘅
都係同細梅一樣弱智

弱智都攞到世界盃

梅唔係反雲大將軍黎架咩

平反咗係真廢啦

Chilwell上場傷左
應該無態

人地柏豪夠踢足，你信唔信佢返維拉一樣有表現?

下個topic叫伍沾德逝世瘋狂慶祝區點睇

人地球員踢唔踢足wfc啦

屌你老味星期四

Arsenal have agreed to sign Tunisia Under-21 defender Omar Rekik, 18, from Hertha Berlin in January - and loan him back to the German club. (Football London)

幼齒

5年後阿仙奴陣容
巴丁 艾度亞迪 Nelson/Saka/Pepe
Willock/sxxxx/soler
Party/Xhaka(C)/細爆/卡馬雲加/Azzxx
T3/叔 包/mary. Saliba/rekik/chambers 比狗（vc)/叔/tutu
冰/hein
教練：渣土蛇

愛蛇呢吊你

好波不如好運

今晚食乜好

屌 懷疑人生樣

佢個樣好似想瞓咁

尋晚就係佢send 中指雲加張相比我

揭開第一頁扮睇
假迷雲 真反雲

放題

同迷基條友一樣咁25

涉違禁聚令不忿被控 六旬漢「施丹頭槌」襲警被捕

亨利反擊Haters：高普都要3年先捧盃

【Now Sports】亨利的教練生涯絕不順遂，多番引來批評，他認為大家應該明白，成功需要時間及耐性。
阿仙奴名宿亨利（Thierry Henry）首季執教蒙特利爾衝擊，便成功殺入季後賽，將於周五東岸淘汰圈作客新英倫革命，他坦言今季是自己遇過最大的困難，「很多人批評，但他們對於球隊內部的事情，甚麼都不知道。」

「如果我們沒有進入季後賽，每個人都會說我們未能交出表現，沒有人會去尋找真正的原因。我明白我是領袖，需要承擔責任，但當你仔細地看的時候，執教可不是一件容易的事。」

面對一眾Haters，亨利以利物浦做例子：「高普用了2年半到3年的時間才贏得一些東西。這就是成功要花的時間，就算是高普也不例外。」他坦言當初於摩納哥教了僅20場就被解雇，全因沒有給予他足夠的時間及耐心。

圖片來源 : ©AFP

如果多嘴狗教阿仙奴， 見到拿卡咁樣敗家法可能寧願註冊自己換衫落場踢算

我地達蛇半季奪冠

Then he should read a simple book "HOW TO DEFEND".

Facebook Comment

唔反了

實屌撚到佢仆街

再半季後收咗皮

廢撚到
雲加第二季雙冠

愛sir留咗手好牌比臭閪達

享利入到季後賽
勁能到

達狗識閪教波咩 刷鞋狗執愛蛇二攤

愛蛇

好多人收錢反臭蛇

香港有冇邊間黃書局有賣爺爺本書？

黃店唔賣垃圾

但10幾年無冠

又甩一條頭髮

愛蛇咪又係執爺爺野

扣人工

覺唔覺愛蛇有包皮一早重奪

執爺爺爛攤子

咁岩 我真係去食

俾人hack 左牙sor

我食腐乳撈飯

我食樹皮放題

今晚d股賺返拉

Rich

u21 隊長

岩啦
戴頂帽笠住個頭就岩啦

出嚟隻抽

pes 免費3抽中屎高斯
好運到

收嗲ok?

對淫腳

樂觀大師

邊度有腳

查蛇改名做holding未

早幾日食野懷疑見到查蛇
著阿狗jacket
頭髮又

邊撚個黎

話說今日有位迷愛手足生日 就係我

兩金一銀

連隊名都冇聽過

執爺爺骨

同tvb同一日

細梅

diu 幾好笑
btw HB

阿迪達：阿仙奴曾遭嚴重破壞

阿仙奴主帥阿迪達坦言當他2019年回歸球會時，對球隊和球迷之間的鴻溝感震驚。

2019年11月，前教頭艾馬利被炒後，「兵工廠」找來前隊長阿迪達接任。這位名將此前的執教經驗僅是在曼城當過哥迪奧拿3年副手，但他當上阿仙奴主帥後有板有眼，上季英超表現不俗，更贏得足總盃。

在這位38歲少帥帶領下，阿仙奴當然希望再接再厲。他對球會官網說：「當有些東西被嚴重破壞及傷害，你看到我們球迷及球隊間有很大空隙，你不能在很短時間內建立新東西。當我10個月前來到球場，簡直震驚。你要重建那關係。要做到的話，就要建立基礎，之後展開一個過程，一開始想好要如何做到。你需要一些版塊去填補空缺，要開始製造一個拼圖，並嘗試管理。你要很謹慎，因為一點點東西就可以破壞你所建立的。」()

前阿仙奴射手普度斯基踩入冰球界

2014年世界盃德國隊冠軍成員普度斯基幫助本地冰球會籌募經費，承諾會落場競技！

35歲的普度斯基曾效力阿仙奴、拜仁、國米、加拉塔沙雷等名球會，現時是土耳其安塔萊亞一員。這位球星在2017年退出國際賽前，曾為德國隊130次上陣，攻入49球。

在波蘭出生、科隆長大的普度斯基，也是德國其中一個本地冰球會Kolner Haie的球迷。該球會受新冠肺炎疫情影響，經濟狀況堪虞，有見及此，普度斯基提出如果能售出10萬張「虛擬門票」，他會成為球隊一員出戰。結果這次活動順利賣出所需門票，也助冰球會有足夠財力參與2020-21賽季。

普度斯基在Kolner Haie官網的聲明表示：「我為球隊感到十分開心，我們有10萬張票了。只是想感謝所有幫助我們的人和公司。當情況好轉，我們會跟球會坐下來商討下一步怎樣做。無論方式如何，我期待成為Haie的球員。」()

達狗反愛

而家咪又係有鴻溝臭西達

我依家仲震驚， 我係因為爺爺年代進攻踢到行雲流水， 入好多波， 踢得好睇先成為阿迷， 依家俾臭閪達教到今季8場入9球， 已經有連續四場聯賽360分鐘無入過一球生波， 只係對曼聯入左球12碼， 仲要係普巴送禮， 我懷疑緊自己係咪睇緊阿仙奴。 踢法都算la, 你贏到波就得， 如果聯賽繼續咁落去贏唔到波，波又入唔到， 只會越來越多人反達。

愛狗

收嗲啦屌你老母臭閪達

達狗重建球隊同球迷關係既第一步就係雪一個ig follow 人數仲多過阿仙奴官方ig既ozil

跟得哥狗耐開口埋口都拼圖拼圖

發覺巴打反達反得好落力

達蛇都幾搶口 自己隊波宜家又唔係好境
仲要愛狗係閪甲排緊第3 都串鳩人

頭髮濃密真係好煩惱。

每日出門前又要搞搞個髮型先可以出街,

每個月又要花費唔少錢喺salon,

洗頭水護髮素又要成日買...

真心羨慕冇乜頭髮嘅人

表現又唔係好就咁搶口
抵比人鬧

俾啲頭髮我

我老友需要d

早d鏟早d慣

佢把口最叻， 依家唔串嘴唔通等俾列斯炒完先串咩， 又唔見佢俾維拉炒3球嗰排咁搶口

me

個個都高額

使唔使介紹去植髮

而家plan緊了

成功介紹有冇水腳抽

你有無抽查子水

你平時喺澳洲飲嘅水煲唔煲
我就咁倒入個過濾器就咁飲
啲人話會頭髮稀疏

你咁撚串得唔得架

查子做左但都唔成功

見有用先介紹番
唔好諗咁多
大家阿狗手足講金唔講心既

未成功咋
唔好亂講

直接飲
不過好多人會買樽裝水

不成功不收費

咁你頭髮多唔多

番左黎香港
同埋不嬲都多頭髮

唔係我黎 唔好放相上黎

番五日真係好煩惱。

每個禮拜有兩日街出,

比番六日既人開支大一倍,

真心羨慕番六日嘅人

屌
俾你發現我影相

但係你返七日
人上人

想知大家幾歲開始甩 同埋依家甩成點

點解會變左護髮吹水區

聽人講呢尾野好邪的
一講就奶野
所以我身邊啲人從來都唔敢拎呢樣野開玩

笑清生日快樂！

俾面你唔笑愛狗一日

明明依家球會同球迷條gap仲大

達子：我只係示範一次

爺爺：努力興建
達狗：盡情破壞
合：彼此也在捱

悉尼咁屎波

清朝人？

中國香港人